歷史是勝利者寫的 大家一齊改寫歷史好無啊

我知大家都好攰好辛苦 但唔好比團火熄 太攰既唞返幾日 大家會幫你接力

光復香港 時代革命

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

推